加萬谷衝突 印度官員：中国正副指揮官陣亡

中印部隊15日在拉達克加萬谷衝突，印度高層官員今天說，中國部隊的指揮官和副指揮官都陣亡。中國承認人民解放軍在衝突中有傷亡，卻迴避國際媒體對衝突細節的提問。

死得好，支持印度🇮🇳

India No.1

會唔會死左過百人 照計指揮官唔會衝頭架

向印度學習

防暴裝+狼牙棒 vs 赤手空拳 都死正副指揮

指揮官平時負責叫下雞飲下酒架咋

支持中國 戰狼外交 後果自負

人地跳一場舞，你班戰狼就死一大半啦
印度20比43支那人
仲夠薑拍咩咩戰狼話中國拯救世界

印度佬新聞未必係事實全部，佢哋一開始俾中國人伏擊果幾十人可能真係徒手，但之後吹雞還拖果班唔會棍都唔帶支掛。綜合兩方資訊，中國似死人多過印度，如果唔係中共一定報導，話自己大敗小印度，但依家死狗咁，似死咗唔少人。

借個位 立會事實處

無被摺 輸咗
輸埋條命
R.A.P

迫到中國鬼拍後尾枕

印度佬開外掛上來，小支那都頂唔到架

Push

死得好呀
唔怪得之支那聲都唔聲下

印度山地師唔差㗎

Agger

成隊死晒都係封鎖消息，
無名無姓

兩邊都有水份

但支那應該係死得多過人地 而且死果個數字應該係太失禮人先唔公開

可能真係20vs4x咁上下

支持印度正義之師 打倒小支那

有冇人知班小支支有冇話要出精印度？

定參軍養苦地區？

軍人唔係膊頭有cam?

兩邊都狂9UP

拎埋架生都可以比手無寸鐵打到死埋正副指揮官
好垃圾
RAP

人總是要死的，但死的意義有不同。 中國古時候有個文學家叫作司馬遷的說過：人固有一死，或重於泰山，或輕於鴻毛。 為人民利益而死，就比泰山還重；替法西斯賣力，替剝削人民和壓迫人民的人去死，就比鴻毛還輕。

支持公開

想夜襲，但光線不足，劇情應該係支軍亂棍打錯自己人，先會出現有武器都仲死得多人過印軍嘅老尷情景

天佑中国，最後一定可以平安

印度加油

支那都係死都唔公開數字同人名

班支那軍父母可能仲未知自己死咗個仔

佢哋冇咗張被就甚麽都不是

加油 印度手足

作個數字咪得

睇落膠 但又幾make sense

支那摺被軍連死咗都唔比人知
成班真係賤撚過隻豬

食核彈啦屌你

精忠報國 = condom

不知真假

極端天氣, 張被太厚 一時唔慣啫
平時張薄被摺到殺死人

派駐地府咋

屌你認真？

好嬲聽日去食咖喱

勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預
勿謂言之不預

正路印度人好打好多

you are indian u win

印仔畀張解放軍屍圖睇下啦， 對家都有印軍死屍圖， 印仔唔係冇呀

同意，一開始300人伏擊幾十人應該係真
之後點發展就唔知，但係解放軍死傷嚴重應該係事實

🇮🇳印度好波
India Ho Ball

後果自負

冇FC

而家係鬥慘定鬥戰狼？

唔怪得唔報啦
叫班小紅粉如何面對

唔驚一陣轉個頭美帝走出來話有支衛星高清拍低晒佢場交被打臉咩

點解係繁體字？

其實同打緊仗有乜分別

現代戰爭都未必死咁多軍人

支那死咁多人 好嬲好嬲
流甴基、燉餅強呢啲愛支港警死撚晒去邊呀
呢個時候仲唔去支那做戰螂幫拖殺咖哩軍

支那狗國真係好肉酸死要面

正常解放軍軍頭唔會上前線，做乜9會死？
讓領導先死？

हांगकांग के लोग भारत का समर्थन करते हैं

諗起有張gif係幾個盾包住印度佬飛埋去對敵人個到

印度不停咁講
其實係咪求戰

冷兵器可能要衝鋒

你有道理
我喺twitter搬過嚟

勁到

支那伏人同用加釘狼牙棒，仆街死得好 !

#HKStandsWithIndia

華文媒體就講到老解幾咁佔上風剩
對點解死咁多人又輕輕帶過
廢就廢啦

1-3都合理 似印度佬覆桌 突擊解放軍軍營
4 人為既滑坡唔係咁易

似係支共挑機先，又唔夠人打
所以想低調處理

名又無 數字又無 燒張被都好呀

似老作

印度象弓

用被打交應該要上到好前

睇国內神劇太多 以為自己葉問

好正常啫

馬沙 亞斯蘭
呢啲將領都係要落場打

每邊一架四人車開到黎支援，中共架車落左6個人，印度果架可以落30人

支那柒到 要放返人地個 中校少校
原來自己死撚左個正副指揮

幫手加速

中國6月點會死人

支那真係下等民族 連印度佬都唔夠揪

India

嚇死左？

後果自負 後果自負 後果自負

應該派三萬隻精兵去打呀嘛

印度好波

又縮

帶錯武器
如果有帶張被去既話，印度滅左國喇

開始對印度改觀

冷兵器年代將軍要打頭陣

點解拎哂架叉都可以打輸到咁樣

榜樣

獨立調查，還共軍一個清白

自己人多
更易扑到自己友

屌！而家三國咩！大將單挑呀

兩邊都死指揮官嘅

一直都相信解放軍實力係靠控制傳媒吹出來

印度佬同大佬佬一樣好吹得，唔好信咁多

即係起碼死左一連嘅人

64都無死過人，831都無死過人，中印衝突都唔會有人死

印度佬吹得越勁, 就越亂奇, 真係信住1成先

2019年印度同巴基空戰, 開頭吹到自己無戰損及打咗巴基一架F16下來, 最後開估係巴基0損失(fact checked by US), 印度除咗被擊落一架Mig-21(機師被巴基活捉), 印度仲team kill咗自己一架直升機, 另外巴基話擊落了印軍一架Su-30, 不過無法證實, 點睇都係印度輸了

打！給我往死裏打

印度火車.jpg

又話支那無死過狗？

🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳

印度射核彈去中國啦,當年日本中咗兩次就衰退
順便殖民中國,控制班仆街咪再亂尻破壞人哋國家
之後流亡政府可以返回拉薩,東亞之春來臨

你又太睇少祖國，幾年前有單幼稚園校巴車禍，架9人車係坐咗64個人，結果20死44傷。

支持印度捍衛國土，唔好俾人說三道四

口交部：美方多次以移花接木手法誣捏我国

屌 可能真係 打撚死咗自己人

所以支共先唔敢出聲

直接打去北京

從返印度總部

9 up 個數咪得囉，話死 10，幾十傷，橫掂都 verify 唔到

打左幾個鐘，吹雞就實有。印度返去拎刀劍過嚟劈都唔奇

聽人講有一段好中二咁話咩中國護照唔保證去到任何國家，但一定可以比你係任何國家返中國
肺炎果時d人返唔到中國我sd比d大陸人睇激到佢地出煙

印軍來了我帶路

支解兵已默認

平左

........ 越多細節先至覺得越奇怪.

無啦啦撩事鬥非, 如無意外中共又係挑起國內 " 愛國" 仇恨....

美帝唔方便自己主動出手
咁岩印度佬而家又想要外資投入
咪講數幫美國佬做馬前卒探一下班支那豬咩料
支那豬一郁手就打佢老母484

condom仔同指揮官唔知死左未

中國要輸了......

人類公敵

犯我中華者，雖遠必誅！

殺呀！咪撚縮呀！

似黑社會仇殺

現在全部死好

支共夠唔夠薑報

支持印度仔
殺啊！殺佢老母爛臭閪解放軍！

唔怪得支那無話死咗咩人，原本印度死上校你死commander

慘過返印度

馬沙！！！！！！

負皮是我比的, 因為比錯!!!
支那真係好撚廢, 指揮官都死得, 一定係食西屌女太多腳軟又肥騰騰比人Target走唔切

Gogo India!!

支共只係識閘門對內打飛機。
可以預見黨安法以後嘅慘況

可能敵將is doctor lee

係 的傻 is doctor lee

尻估
解放軍先出手
印軍亦死左人
之後印度突襲

大陸不嬲識報細數，又fact check唔到
唔報數只係因為唔想打

粉蛆係咩反應，有時係預計唔到

中国人好興so called 大粒野衝前線 不過多數呢啲都係condom

唔開槍都打死傷咁多
古惑仔開片咁

hip hip hurray

印度人應該join UFC
係咪有咩國術收埋無外傳

真係變撚返去清朝

仲未去到拎炮住

真係慘, 死左都唔報, 最好當咩事都無發生, 人命當你狗咋

幾時到香港指揮官

戰狼

yooooo

中國佬個頭喺邊度剪

前解放軍都話 勁多人都係入去r個身份過日晨

屌，人多打人少仲要早有準備，咁都死得多過人，垃撚圾，返去摺被啦

Stand with India

跟本就係古惑仔之嘛
咪同香港班狗一樣唔受控囉
分分鐘係幾隻無腦戰狼累全隊
本來聽住習大大指揮埋位交完戲就收工返屋企
點知有班傻既戰狼上身
搞到咖哩佬黎真，命都無埋

如果佢唔敢公布
印度咪可以大開殺戒

好心垃圾連登仔就咪成日話人跳舞,印度自己有劍術
刺劍彎刀好撚勁架
同埋印度佬好高大成隻熊咁樣
雙方發癲你覺得邊個會癲d??

彌敦道9號(好似係)

明居正話 搞印度係支那計過唯一有能力搞既國家
但只限於細搞
習狗應該冇估到印度佬一步都唔讓

殺得好，支持印度滅支那

yoga fire

連登淨係報印度新聞數字然後慶祝

Well done

無相

死左解放軍又要賠錢比印度

敵sor is doctor lee

好似以前大日本陸軍咁，播住歌仔衝鋒

冇火器都可以死指揮官係咩玩法

直接射2次核彈去支那就可以了

我諗佢驚一話有死人
班小粉紅就衝住話要打仗報仇
想唔打都唔得

係澳門執垃圾都一堆人中暑既垃圾，係高山地區同人打交，分分鐘係呼吸困難高山症死多過比人打死

真相大白
condom仔：launch？i said lunch

點解唔公佈死幾人呀
強國人連死既權利都唔可以自由俾人知
真係慘慘豬
正宗奴隸價值

怕你？🙃

指揮官都死埋，係咪全軍覆沒

其實死指揮官唔出奇
開頭係雙方高層係度講數 然後中國發難
大家都係打白兵戰既話 指揮官呢個戰鬥入面一路係前線完全唔出奇

人哋首都就系下面。支那地形輸晒

唔好睇少bollywood啲戲，可能係真既，最少有料過咩葉問，戰狼，霍完甲

所以咪用下三濫陰鳩印度。 我諗開頭有優勢。之後印度覆桌 支那點都有死傷

支那官方死口唔提傷亡數字。仲打飛機話唔想刺激印度

唔準氹我開心

wooohooooo

連死咗嘅軍人叫乜名都唔知
就好似啲奴隸一樣連名都冇

之前上網睇到有啲要比錢先入得

印度呢招絕
無得你支那隱瞞

古裝劇咁，呂布單挑完啲卒仔先出嚟

有時D野
係咪錯手真係扑個條友先知

一個完美無敵的戰神

指揮官仲唔係上將潘鳳？

印度新聞。。都係唔好跟太貼。。

印度支那果刻兩邊好清楚大家係生死肉搏，唔係你死就我亡，肯定唔敢開燈唔敢出聲，一見動靜就互相搵機會打死/傷對方；
支那佬一來人多，個個又一早有致人地於死地嘅部署，人人都有攞命狼牙棒，喺無乜月光嘅環境鬼睇得清對面果個係邊個？緊係扑左先啦，唔係自己死架！咁咪出現往死裏打，開無雙team kill 囉！

印度人好快就會明白中國真係好好恰
好易恰上癮

想徒手撕開印度人

諗住人多蝦人少

蕭生：印度冇可能打贏支那

個戰場有地利
又有美國做盟友
之後又有著數
真係唔怕打呀

14億thx

可信性高過支那新聞先

已經兩邊都開左火

可能怕印度有證據係手玩踢爆，平時支那冧樓都可以淨係話死29人，作數字正常黎講無難度

殺多d支那畜牲plz

Good job indian

內戰內行 外戰外行

少林正宗你估嘢少

成個解放軍營地埋撚左
印度人果然厲害

我國邊疆戰士
國難當前 我地香港理應出一分力
我出5毛

diu香港個啲又冇死到
摺被軍真垃圾

所言甚是

我估應該唔止43個

死 team 被人滅左

中國怕啲小粉紅太群情洶湧真係要打

我地嘅解放軍叔叔為國捐軀連葬禮都無？

天葬

反而咁先危險喎...

人哋印度軍人風光大葬，國家英雄

摺被軍死咗都唔知咩事

其實真係好合理

今晚開罐日本產Kirin賀一賀佢

印度人係香港朋友
建議大家唔好再叫人阿差

可能死左百幾到1000+人
打7個鐘, 用武器, 無片流出來

濕婆出手

打，往死裡打

比印度佬烚到上心口，你地中國人唔係唔打呀嘛

知道嘅話 全家滅口

連夜視鏡都無 美軍差不多標準裝備

咩年代....d指揮官仲好似三國咁要衝先架咩

香港死黑警快去支援

721831101111
中共唔敢出聲

印度軍先係軍人

有冇比番條全屍支那

I love India

戰狼式死法
雖遠必豬

印度gogogo

正

印度 d 科研技術唔差

嚕嚕大大大

集氣
一定打唔成

中共以為人海好勁
人地唔會同佢鬥爛命

點知遇著印度人海鬥人海

兩邊肯定都冇開過槍，俾人拎狼牙棒打，點都識搶返枝嚟打返轉頭啦下。

支那人真係命賤
人哋印度軍人陣亡起碼有得風光大葬
支那摺被軍死咗連數字都冇

幾時出發保家衛國？
著晒全副武裝淨係識上微博打飛機

好似話印度佬後來有出刀，話果個Babu 上校用刺刀衝入開無雙，不過消息未證實，可能係印度報紙佬鳩UP

古代戰役級數

古時打仗用冷兵器真係好易Team kill

可能被自己友誤擊呢

仲要用鬼鼠招都唔夠打

最慘係連指揮官level 嘅人死左 官方都諗住輕輕帶過
連口交強硬都唔做
冇諗住為班陣亡軍人討公道

唔知班細嘅會點諗呢 打生打死官方都冇諗住企埋一齊
係咪覺得自己連condom都不如呢

應該真係無諗過夜襲有咁既後果

唔係…反而係死2-3成已經打完，因為中後排同最邊果班會走人

睇返努爾哈赤4打800 就明，揾最勇既上前開無雙，對方後面會驚到走

其實點解現代軍人會肉博

出少一個月糧都唔肯過你

2020嘅戰場都仲有一騎當千嘅情景

P.S. RIP Babu上校

難怪支那唔敢講
一講士氣真係冇晒

我唔係好信，似乎只是印度政府想民意降溫而放出消息。

納命來！

明代都有火銃了

正副指揮摺被官

兩邊都係專登追個大黎打，兩邊都認到對面啲軍階同軍服。

一陣等印度流出強姦女解放軍影片

唔明點解係用冷兵器
正常唔係用鎗嫁咩

咁似D倫敦金sale屎既

睇下今次中國點排印

以古代戰爭計，主攻一方個首都推得前，補給線越短越有利

但依家又大炮又導彈

問題係支那都唔敢報